唔知係咪攰過頭

你驚唔驚係骨癌
我之前有類似嘅痛，但係係關節一路廷申出去咁隱隱作痛，應該係太攰。
如果你痛得唔尋常，就要睇醫生

。。。骨癌？？？
其實我唔知自己個種唔舒服係咪生長痛 但係我好肯定呢種感覺係發育嗰陣先會有 我係成個小腿咁唔舒服好唔舒服 但係通常第二晚就好似無事

無........無其他症狀應該就無事
骨癌其中一個症伏係半夜會痛

我之前係條腰去到大髀都冤住痛
不過痛常係行得太耐之後先會，應該係太攰

我之前會痛醒，跟住瞓唔返先鳩search

嚇親我
其實我覺得自己個種唔舒服唔係真係痛 但係好冤 唔舒服到失眠..
其實會唔會係我地太少運動量所以一行耐啲就會唔舒服

我個人啲姿勢好唔平衡，可能咁先傷到肌肉
同埋我之前份工要行好多路，我嗰陣做door to door sales，先會攰得滯，又唔係日日嘅，不過一痛就實失眠

咁可能你做下啲物理治療？平時做多啲拉筋動作
我自己應該係太少運動 自己仲係學生 成日都坐喺度 一有多少少活動行多少少隻腳就會咁我自己既舒緩方法就係抬起隻腳輕輕拉筋咁樣會舒服少少

風濕